富途牛牛串流真係冇得頂

用完番唔到轉頭

送？

課十萬免月費 , 唔課就3XX一個月

10萬先有，做定期都有200蚊個月，
即係其實間接都要比200蚊先有串流用

利申唔知放入現金寶計唔計

計, 但現金寶唔一定會贏 , 可能會輸錢

我做活期 18X咋 ,
當月費18X 囉

是但擺隻十萬以上收息大藍籌入去就免費？

利申 用緊致富每個月要trade 3m 唔係每個月都free到

放落户口就得
trade 一trade 就有
不一定要十萬用晒

每個月三百萬咁大手

輸既話會現金種子俾番你

所以先話唔係每個月都free到 舊年8-11月靜到pk每個月都硬俾$338 不過佢個apps都世界級好用

講多句 不過致富做option好貴 min 50蚊每4個價位

點會有保證一個交易金額
梗係課金十皮算數

但大陸野我始終信唔過 支那野話清盤就清盤 你睇漢能 海航 萬達夠過千億啦
咪當比幾百蚊去管理個倉囉 始終都叫做幾百萬貨 話少唔少 致富起碼營運左幾十年 d舖位又全部自置 working hour打熱線即時有人聽

有存款保障嘛

唔係15萬咋咩？咪即係無保障

我都係最多放150,000 , 因為存款保障

無知一問，串流姐係咩....

streaming

姐係點阿

自動跳
不用F5

原來係咁，長知識了

同埋我想問係咪無月供股票擇？因為用開中銀。
同埋入錢拎錢快唔快阿？

冇, 月供你用番中銀喇
入錢FPS 預2-3小時
拎錢暫時未試過 (預計一日)

依加係咪仲做緊送股優惠

就是LV 2 囉 , 課十萬就免月費

係, 拎左30股939 同1股700

流動車搞先有bor好似

是的

想開返個銀行戶口做trade
邊間好？

你用開邊間銀行做SAVING 就O個間,
冇必要又再開多間

點解上網搵唔到寫入十萬有串流既

佢個app會見到

係咩，唔該曬

聽聞呢個PROMOTION 好快會停

其實係要維持住有10萬係戶口先會開lv2串流？
定開左lv2就可以轉走？
如果係前者咁停左promotion姐係到時大家就算有10萬都無串流？
定而家有10萬開左lv2再keep住有10萬就算停promo都會繼續有？

其實如果真係因爲果十萬唔十萬嘅問題 串唔串流真係分別唔大 如果你炒股嘅 你夠trade amount 每個月都係兩三百萬 你應得用耀才輝立致富 夠安全夠穩陣

如果你月供/中長倉嘅 其實無咩需要用到串流

想開sc
但聽人講sc成日會奇野過黎
唔想俾屋企人知

Yes

人地係納指上埋市啦

是 LV2

佢PC client 有時short short 地, 試過upgrade 完唔識streaming, 要uninstall 成個program 再裝過先得. 華盛個pc client 同佢好似不過硬係覺得富途好用D (不過華盛2萬就有streaming)

我知呀 咁漢能復牌未？

驚就唔好用，自由市場。

咁驚未只擺一隻值十五萬既收息股落去未得囉，唔需要放現金落去

請問入錢攞錢手續麻唔麻煩同快唔快
而家申請好定係等佢有優惠先?

都可以, 因為唔撚收倉租, 好過銀行

梗係等優惠 , 你又唔急開
成日都有搞活動, 睇TIMING

係唔係個寬頻問題 ?
又或者你同時開左電話+ IPAD 電腦就不是串流了
( 不能同時間 用多一個電子工具 與電腦同步 STREAM )

優惠係咪就係一世免佣同埋你地成日話送碎股
唔該巴打

華盛只需兩萬 都抵玩!

一世免佣係呀, 但有收平台費, 一單15蚊
碎股就睇TIMING 個個時段送都唔同
我開O個時去牛牛車, 送30股939
同1股700 ( 課金20000入戶口就有)

維持十皮
我問個CS 佢話遲D開戶 ( 未確定幾時)
就算入十皮都未必有串流 ( 因為之前舊客好似要30萬先有串流 )

唔關broadband 事, 佢program 當左我係lv 1 冇左streaming.
試過殺左個iphone app 都係咁, 跟住係另一架PC 冇事就估佢upgrade program 出事. 幾日前upgrade 完都有事不過restart program 就正常番.

15蚊一單幾君真 易計數
但最怕系統唔好用 或轉錢難
長年用hsbc 雖然貴但系統好穩定

記住 ,而家冇得多平台同步LV2
我電話 + IPAD 都開住,
開邊部 要CLICK 番 LV 2 先行串流

手機app login有無得用face id
定係要入pw 安唔安全

屌, 我手機一開就直接用,
好似冇再叫我再入PW

手機log in有faceid

我用AN 機....

咁都幾好
如果入錢攞錢方便 考慮轉過去

咁好唔安全

應該有得SET的, 我懶得搞

iPhone可以set

新裝置登入有sms code
touch id/圖形鎖(face id都應該有)
富途令牌(2-step)

要安全就一定有方法既,
但次次一開就入到睇價位果頁太方便,我都冇整

AN機都有, 原來
你咁講我先知富途令牌就是TOKEN

X2 不過岩岩SET 左 手勢密碼

上年年頭申請，咩優惠都冇。
想問如果cut左等優惠再申請，係咪都當新客

其實贏輸都係佢話事....

冇可能喇

其實係要維持住有10萬係戶口先會開lv2串流？ YES
定開左lv2就可以轉走？唔可以
如果係前者咁停左promotion姐係到時大家就算有10萬都無串流？ 有機會是 但未確定日子
定而家有10萬開左lv2再keep住有10萬就算停promo都會繼續有？ 是喇

呃你有咩好處

輸到仆街。 冇撚左串流， 又要入金了

有得睇對盤真係差好遠

點樣番唔到轉頭呀？比d point出黎好喎

我比1個ac 月費串流，可以比幾多部手機同時登入？？

0
而家冇得同步了 T.T

電腦版用番舊版本咪得

推

帳戶一路維持有10萬先可以keep 住個免費串流?

買股票10萬都冇，你不如儲下本金先啦

開戶果1手700幾時出？

邊有一手 要入左金先有

前日入左20000，1股先岩

宜家無左十萬串流
屌

我仲有既
要收錢？

我問客服佢話無左哩個優惠既？

但我仲係喎
咁依家係點先有？

好撚醒呀！叻喇！再爆遲早齊齊無得用
VPN 無用架喇 唔好再諗住有免費串流
課金啦

轉大陸ip ?

拎30股？1手都1000股

睇返經濟通算了

送架 唔駛錢

我知...我睇報紙見佢話一手

收市冇咗